批評曹星如既人唔會傷害到星如，而係傷害上左腦既香港人

口喊支持曹星如既香港人其實只係利用一位運動員代入自己當中，投射自己對香港既感情，換取自己作為香港人既一種虛榮感。曹星如其實只係一個象徵人物，只係代表每一個投射左感情既香港人。但結果就係，所有用專業拳擊角度評論曹星如既言論，只會被打成為傷害香港人，不合羣既異類。今次件事入面，受傷既人根本唔係星如，而係傷左所有香港人投射既感情。

所以，所有批評既言論其實都係徙勞無功，因為佢地只係在乎自己既心理有冇被傷害，真相對佢地黎講亦變得唔重要。

唯一可以分析既角度就係，香港商業拳就係為左滿足呢班人既社會心理而存在，其實係一買一賣；香港人出賣自己感情，經理人公司賺廣告收入同名氣。但你問我，我就覺得商業拳根本無欣賞價值。我寧願留意冇乜商業操控既運動例如桌球算數。

唔支持rex就唔係香港人係五毛狗

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始
阿古路

同文革個時嘅雷峰差唔多